有無好姐姐介紹？！

請問各位有無咁岩得咁橋... 遇過好姐姐但個姐姐又需要搵新僱主架？！

想請一位姐姐照顧小朋友
代友人post
Thanks

去老母王國問

好姐姐.........又點會換老闆

嘔心死，死L開啦

人人都問呢個問題架啦，有都唔會俾你知道，一早被朋友搶走。勸你朋友死心，找個新既啦

我都明😅😢 但一問 可能仲有啲啲啲啲希望..